屌你老母有冇人試過訓訓吓覺咬到自己條脷

痛o能咗成日

你

食野咬到就試過

間唔中都會 懷疑痴利根

下次試下唔好咬到

瞓著咗

有
痛到醒咗

你on9

熱氣咬親條脷？

你點知的

入來想知點做到

好撚痛呀師父！！！

可能因為打側訓

我都有 我係牙骨交錯位 加磨牙

唔合埋個口？

瞓著咗鬼知

咁你點知咬到 腫左？

咬到嗰吓痛撚到醒

會痛到醒咁恐怖

啲牙會無意中咬合咗吓

希望你今晚唔會啦